《明洞換錢所 - 匯率情報》幫你知道韓國明洞當日最新嘅韓幣匯率資訊，咁以後唔駛再左摷右摷嘞~

相信好多朋友都知道，去韓國唱韓幣最抵嘅地方幫過於喺首爾明洞中國大使館門外一帶嘅換錢所(即找換店)，但你又有咩方法可以一次過知道哂當日以至以往數天間的匯率變化?

《明洞換錢所 - 匯率情報》會在每天盡量給你更新在韓國「兌換韓幣」最划算的地方 - 首爾明洞大使館外一帶換錢所當天最新的匯率，那以後....你也不用再為換韓幣花時間在網上找來找去咯～

《明洞換錢所 - 匯率情報》 -
Facebook - bit.do/eSgFA Instagram -

Creatrip 乜都睇晒